亞冠廷出局一定係受加獨影響

你隊廢隊俾人最後5分鐘反cup